政府出左條片抹黑手足 幫手入去dislike 條片呀

政府出左條Youtube片抹黑示威者，快啲㩒入去Dislike同舉報 ”Spam and Misleading”
可以無限舉報，不停㩒！

有無剪片人可以剪條起因去回應呢條片？
正常香港人都知道發生咩事
但總有人只睇TVB或官媒報導